各位，由中華廠商會主辦的2019年工展會，正式開囉了

2019年12月10日上午11正

工展會正式開幕

正式塞佢門口

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

我要試食！

港台直播中

正經野無人推

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

gfhk

行動post

Push

推工展會好過鬧嚟鬧去啦

推行動post

推啦喂

聽講任食？
好耐冇食餐飽了

真係好煩呀
聖誕又要搞破壞
工展會買嘢又要搞

有冇link

搞少陣唔得咩
聖誕節本應要有節日氣氛架
就算粉飾太平都要做